祝我生日快樂

生日快樂呀我，祝我生日快樂

Happy birthday to me, happy birthday to me

Happy birthday to me~

Happy birthday to me

生日快樂，俾個生日願望你

多謝

生日快樂

thank you 你 thank you 你！

多謝巴打

thank you!

有咩生日願望

生日快樂～

Er 希望香港呢場示威運動可以快d贏，可以回復返平時係連登睇膠po，開心嘅日子

自己嘅話就想快d學好畫畫同日文

想做偽娘

上面嘅reply都覆多一次多謝～
逐個覆好似會阻到其他po

祝你早日願望達成 尤其最後嗰個

祝你生日快樂，身體健康，願望成真

5/8 罷工！
七區集會

有請朱慧姍